#Диплом 

Нужен, чтобы летом капала стипендия, и чтобы пацанов не призвали летом, т.к. формально мы продолжаем обучение до августа.

Замдек:
> Все студенты пишут это заявление, отдают старостам, а потом старосты все  заявления приносят мне стопкой =)  
	Предварительный срок до 13 мая ))  
	Писать обязательно всем.

[[Заявление на отпуск после защиты 4 курс бак.docx]]
